如果迪基亞繼續留係魚拉突，佢一生將會唔見幾多個冠軍?

上年咁就無左3個冠軍

摩第二年攞冠軍攞到手軟

之後第三年比人炒埋吖嘛